我宣布 香港正式進入以武制暴嘅時代

所有手足尤其元朗
出街請上裝